返一份自己無興趣既工真係好痛苦

一早起身，又磨時間又無野學...
望住幾個後生過我幾年，同一個位做左四五年，晚晚OT為左份糧大少少，日日做十幾個鐘，有時都好想唔禮貌咁問佢地，到底你地會唔會有一刻諗緊，自己廿幾歲返份咁既工做咩。

我剛剛過左兩個半月就頂唔順了，明天辭職，要等一個月通知

有乜工你有興趣

將興趣變成工作會壓力好大
你以為工作於娛樂
實際係你連娛樂都變埋工作

我本身對個樣野好有興趣
但變做事業後
唔想再掂

我都係
做緊嘅野同當初in嘅唔同，一個人做幾個人嘅野。老細重要覺得成效唔大，呢排比埋啲on9 tasks
但因為fg要經驗,要等多3個月先辭得
3個月好難捱

準備讀UX課程

有興趣做既野唔一定係娛樂，正如我將會讀UX課程
我就興趣在於佢發展潛力，有野學有挑戰性
事實上工作以外我只係鐘意去篤下波踢下波咁

起碼唔洗日日渾渾噩噩，保守估計都仲有30年命

其實辛苦得來有成功感時間會快過啲，如果一味辛苦，三個月似三年

可以再諗方法改善既

如果本身事業係冇興趣既仲撚慘，一日起碼對成十個鐘以上喎

係
頂唔順做左兩個月
下星期做返之前果行

自己做下生意囉

日後有錢都可以諗諗，依家無錢先做住呢份工

就係冇
老細只係覺得你冇做好佢想要嘅野
成間公司得兩丁友 又唔打算請人又唔比錢出黎

唔撈喇

咁係既

興趣變成工作都未必好
因為做一次就好玩
做一百次就會好悶

有幾多人做到自己有興趣, 做落之後又真係滿足到自己既工

做lab?

樓主可以tg交流下！